已FC, 觀塘區嘅人同我入黎！！！！！幫手spread出去

（已fced) 麗港城淪陷！民建聯鄧詠駿將係麗港公園設多部超高清監視鏡頭

代朋友po
已fact check
創建力量鄧詠駿（即係民建聯啦）
係區議會不斷提倡係麗港公園設立極多部超高清監視鏡頭
個啲超高清鏡頭可以完全清楚見到一個人嘅樣 有人臉識別系統！！！
佢用之前麗港城疑似拐帶案做理由去推呢個議案
因為就嚟選舉所以佢特登而加吾再提出
但佢當選左呢條議案十成十會過！

但點解要整呢個監視鏡頭？
緊係用泥監視係班中產啦
牌子應該係大陸製
即係啲資料可能直接送中

咁會點呢？
任何住麗港城嘅人或者行過麗港公園嘅人私隱將不受保障
做乜嘢中共都睇到

麗港城嘅人記住提屋企人咪撚投鄧咏駿
佢扮獨立參與人
但仲係民建聯嘅狗
記住一票不投鄧咏駿！！！
記住一票不投鄧咏駿！！！
記住一票不投鄧咏駿！！！
記住一票不投鄧咏駿！！！
記住一票不投鄧咏駿！！！

麗港城（英語：Laguna City）是香港觀塘區議會下轄的選區，代號J25，於1994年設立，現任區議員為創建力量兼新世紀論壇成員鄧詠駿

鄧咏駿，麗港城現任區議員，即將打算競逐連任。此人，原為政治團體「新論壇」召集人。「新論壇」的理事包括「元朗黑夜」幕後主腦何君堯。2019年10月12日《蘋果日報》交代鄧咏駿退出了建制政治團體「新論壇」，並試圖與何君堯割蓆，再以獨立參與人身分參與「麗港城」選區之區議員。然而，鄧咏駿同時屬於建制網絡「創建力量」的成員，與中聯辦擁有密切關係的立法會議員謝偉俊亦是成員之一，無論如何，也撇除不了「建制」的身分。

話埋比屋企人聽！！！唔好亂咁投比尼啲人！！！

自推

自推2

推

再推

一推再推

各位手足聽朝見！

Pish

屌佢老母推爆佢

屌你老母民建聯

嘩

推推

推推推

以前住麗港城
而家冇住了

感謝資訊

Tui

Hihihi

咪投錯人

鄧詠駿係建制狗！

條仆街扮黃
今日收到宣傳信
老屈公民黨對手係紅色資本
咁多年係人都知你咩料啦仲扮乜撚
睇到都想嘔
樓下連儂牆要繼續貼文宣踢爆佢

屌屌屌